V PRAZE 2. brezen 2011 Mily Ježíšku, pišu Ti z Prahy. Jsem student na UJOP UK, učim se češtinu pro zapisy do magisterské studium v VŠE. Bydlím v hotelu Krystal. To je velky a ošklivý dům v Praze 6. Praha je velimi krásné město. O vikendu jsem chodím na historická místa, hledim na architekturu a fotografuji. Chtěl bych sjet do Minichov a a Vídně, podivat se na Hofburg paláce a Naturhistorisekes muzeum. Maji tam prý výborné pšeničné pivo. V běžném rocy jsem slibuji: chovat se dobře, studovat pilně, pomáhat rodičům. Mily Ježíšek, pomoz mně rozumět češtinu, obstát semestrový test a obdaruj mne nový iPod Touch 326b. Děkuji předem. Chekam na darky netrepělivě. ADAM
